[街坊] 以後應該叫番狗竇,唔係收隊,徹底摧毁佢地自尊

首先多謝各位黎自唔同地區嘅街坊
一直幫手屌狗屌到佢地燥底,發火,係鏡頭前面發老脾
又係咁撚狗,撚到佢地出醜,柒出國際

你地仲要經常係空裝嘅情況下食左唔少tear gas
辛苦曬 Thanks for your support!

入正題,其實樓豬未試過做街坊,戴番頭盔先,所以可能講嘅野你地已經做緊!

番狗竇
1. 叫番狗竇,而唔係收隊。我通常第日睇番apple daily都會見到街坊不斷咁叫收隊收隊收隊,有冇諗過試下改叫番狗竇?狗唔係一個隊伍唔係一個team,佢地番嘅係狗竇,比狗住嘅,咁樣可以進一步令佢地失去自尊

過街老鼠
2. 唔單止要叫佢地做黑社會,要叫佢地做過街老鼠!

食屎狗
3. 唔知班狗比街坊叫食屎狗會有咩感受呢?

以上都係堆言語,用字上嘅建議,務求令各位街坊撚狗撚得更開心,更happy,同時令班狗同green object更易發火失控,完全control唔到自己嘅emotion,發曬脾氣,係一片謾罵聲之下番狗竇,為佢地造成更大嘅心理壓力同更傷佢地自尊

順祝
各位街坊
屌狗順利,撚狗開心,玩狗精神,越玩越過癮!越撚越興奮!

仲有散仔

番狗竇番狗竇番狗竇番狗竇番狗竇番狗竇

番狗竇番狗竇

畜生
狗乸

佢地只係門口狗咋

班狗聽到人鬧佢哋屋企人反應仲大
例如死全家呢啲，通常鬧完就開始亂衝

樓豬職業冇得選擇街坊,所以靠大家了,當然歡迎街坊轉更高級嘅職業

你老婆個西闊過西隧
你老母好撚慘 你咁不孝搞到佢日日比人屌

街坊們一定要係言語上徹底侮辱黑警

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

琴日中環碼頭果邊都好多人離遠撚狗

推